啱啱鑽石山貼連燶牆嘅手足請入

頭先大概有三十隻狗到咗，由於太突然，你哋留咗啲袋同物資係到，啲狗嚟到搜咗陣，好似係其中一個袋入面搵到部電話，我唔知有無睇錯，希望唔係真係電話。

花絮: 有一隻狗為咗追你哋而仆街，做翻一隻真正嘅狗，爬咗幾下，仆到頭盔都甩埋

利申: 我係一落巴士就見到

推到鑽石山手足見到

推

推
痴撚線痴文宣都捉，小心

Rip

部電話唔見左好耐喇下話？ 不如電腦都換埋佢啦

推推推

鑽石山人入嚟啦

捉貼文宣手足已經唔係第一日既事

1.19

聽日和理非唔係齋行齋企齋坐！大家一齊做多啲！

讚一讚你地機動性 見到佢落車即刻狗衝 但一個都捉唔到 手足一定要Be water 下次一定要搵人睇水 今次班狗傻仔架車又開燈又開聲

跑得快好世界

推！

等等 有咩理由電話 銀包唔跟身

個人資料一定跟身

比狗hack咗就仆街

貼街招又唔見佢捉....死黑狗

打壓反對聲音係無所不用其極

笑𠹌咗

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

Push

push

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

嘩， 正， 有冇poster

。

樓主pin呢個

入，但唔喺現場

其實呢個政府真係好失敗！你咁大陣仗去拉貼文宣嘅市民

你當香港人傻？你只會俾人感覺好醜惡

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

行動時唔好帶銀包，買個卡片套，id 少量現金，電話跟身，必要時就咁走就得

Pin this please

置頂

會唔會有心俾佢地走？
因為正常真係唔會咁張揚

一早講左連燶牆都好危險, 大家要小心

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

係唔係第一日都好，都係痴撚線

推到手足睇到

、

.

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

鑽石山長期都好多狗 手足小心啲

又係咁？
之前又係有鑽石山手足比狗追
成個背囊漏底咗

推到手足見到

Tui

銀包電話鎖匙跟身
其他咩白膠漿呀文宣先放袋

Pin

哨兵呢

啱呀

仲以為個post係比人玩膠post翻炒

真

ff 少陣
佢哋響燈係俾自己可以衝紅燈同逼啲車讓路咋
睇住佢哋好多次行行下本來冇聲，係見到紅燈先響燈就直去

黃大仙狗竇本身已經廢中之廢俾佢哋搵到個悠位"立功"

用尋找iPhone功能遠距離洗咗部機啦
但記得用公共電腦

幾時嘅事

全民哨兵 please

屌你老母 仆街狗真係賤撚到

點撚解做香港人要做撚到咁

班仆街狗

其實牆清左咪算囉
點解要咁堅持貼返佢？
呢度又唔係歐美

希望無事

推比夢遊手足睇

我覺得係有人報警囉
如果唔係做咩會開曬燈/聲

用find my iphone /find my device洗機啦

依家貼文宣真係仆心仆命
印野一舊錢， 貼野冒風險
相比起黃店我覺得連儂牆半前線手足更加需要支援

lm

推比手足

沒有普選，唯有獨立

係啊，警察都有黃啊，屌你老母滿意未？

影相都捉啦

行過都會捉啦 仲點小心

S